{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010475",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 사직 더스톤브릿지호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。 また、基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生することもあります。 チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生する場合があります。 男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。 また、客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 宿泊施設では1部屋あたり1台駐車が可能であり、様々な便益施設を提供しています。 例えば、客室には一体型ウォシュレットが備え付けられていて、ゲーム用PCが設置されていてベグも可能で、カーブドモニターも付いています。 また、朝食やスナックバーの運営、マッサージチェアやスタイラー保有の客室、ネットフリックスの視聴が可能な客室、広い駐車場、スパワールプールが可能な客室、ヘアアイロンが使える客室など、様々な便益施設が備えられています。 観光や出張で訪れる際は、気軽にご利用ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、現場で追加料金が発生することもあります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、自動的に追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、何か特別な要件はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合は、身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合は入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音を発生すると何か対策がありますか？",
            "answer": "夜間に過度に騒音を発生させる場合は退室措置が可能ですので、静かに過ごしてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物を破損したり盗難した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "宿泊施設では、客室内の物を破損したり盗難したりすると刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿泊施設では1部屋あたり1台駐車が可能であり、様々な便益施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "例えば、客室には一体型ウォシュレットが備え付けられていて、ゲーム用PCが設置されていてベッドも可能で、カーブドモニターも付いています。"
        },
        {
            "question": "どのような便益施設がありますか？",
            "answer": "朝食やスナックバーの運営、マッサージチェアやスタイラー保有の客室、ネットフリックスの視聴が可能な客室、広い駐車場、スパワールプールが可能な客室、ヘアアイロンが使える客室など、様々な便益施設が備えられています。"
        },
        {
            "question": "どのような目的で利用することができますか？",
            "answer": "観光や出張で訪れる際は、気軽にご利用ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 395,
        "QA": 567
    }
}